起身喇 乖豬

5點喇

我愛你

想嘔

唔好叫人起身痾夜尿啦

嘔落我到

我屌哂你地老母呀

渣9我

揸架妹

四點二十分叫醒我

5點零九分 我地依家落操場跑圈舉下啞鈴返去沖涼刷牙食個早餐6點準時操場集合

乜春

藍鯨遊戲？

架妹

我唔係玩家

邊到有

日本

你自動加入

唔想飛

痴撚線

排隊呀

雖然在 2016 年 10 月，俄羅斯政府就抓到了幕後組織者，但這並不能阻斷遊戲在網絡上繼續傳播：它最近又在英國出現了。

我試著這用個組織的暗號「4:20 叫醒我」在 QQ 群頁面搜索了一下，看到這些結果：

其中也有一些群主是純粹好玩或者覺得酷，有的直接寫明了自己是「釣魚群別加」，或者寫「4:20 別他媽叫醒我」。

但即使是玩笑，也沒法令我緩解那種「被集體自殺支配的恐懼 」。

2016 年，俄羅斯出現多名青少年連續離奇自殺。警察通過調查，發現這些似乎都與一個叫做「藍鯨」的遊戲有關。

垃圾先飛 利申行同游過去

舞空術

起左啦